支持何君堯律師

盡快跳樓

殺

無赦

呢啲人唔殺咗去做咩

你意思係殺豬殺狗？

呢啲港式啜核抵死嘅用語